首份民間獨立調查制裁名單上線!!!!!

大家記得唔記得之前有個POST講香港政策法倡議人之一回覆民間訴求。
唔記得睇呢個:
突發!!! 香港政策法倡議人之一回覆香港民間訴求!!!!!!

之後POST去信人同政策法倡議人有陸續溝通，並著手建立制裁名單:

//
民間獨立調查，首批20份制裁報告經已完成，當然陸續有來，感謝多位志士合力相助，蒐集罪證，紀錄以下港奸侵犯香港人權和自由的概況，讓各國政府可省下許多舉證工夫，盡快以國際的鐵拳制裁他們。

香港大專學界國際事務代表團 (Hong Kong IAD)將會與美國參眾兩院的議員會面，屆時將會把制裁報告一併交上，為10月中通過的《香港人權及民主法》助拳，再次多謝各位義士的付出。縱使素未謀面，都可以戮力同心，光復香港，證明即使沒有大台，流水也能涓滴歸公。

此外，制裁報告亦會抄送台灣外交部，以及歐英澳等多個議會，將港奸的惡行公諸於世！

如果你不幸在制裁名單上，歡迎在留言求饒，我們會按你的誠意再作考慮。

（另警渣罪狀錄係特別炮製，可用來促請國際制裁整支香港警隊，內容極為詳盡，特別鳴謝負責這文案的群組。）

作者
//
詳情可以去:

大家繼續狙擊，煮死班HIHI。
殺人填命，林鄭政府、死差佬全部要還債!!!!!!!!
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
勿忘
729,811,831,新屋嶺,離奇自殺,失蹤人口。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

push

柒婆唔洗搞佢住 佢搞到愈亂愈好

何妖 MTR主席 張小明 黑警個堆撚樣就一定第一個清算

放生林奠